[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2922)

Fast

全黑

Japan 成日唔中

穩定1000

老少依家幾多個角球？

仆街又想刷角， 頂撚住

7.5足水未？

愛媛追和抽一位絲打奶閪
反cup抽2位

鼠

手足連續兩個post搶#1000

-6c

55555555

4

一開即有c

5

They bot...

有無意甲角大同路

買左愛緩？

呢兩日係角大黨末日

J2入多球先妹，ok？

Post呢d下人做既野
個個都爭住開

broken man= robot= bot

係呀

我諗住試一試八點五
希望中啦

依個鋪搶唔到1001 我以後唔搶了

可以

對， 賽前買左啦

626 半大 快

意假下盤

星爺反底日

開post呢d下人做既野
個個都爭住開

9.5細

澳職3:3 派一 100

天呀救救我

同路 拖要賣分

比個12m 我勝光榮出局ok?

1830買咩？

愛緩刷角

好 面子波

讓人半一

Lm

悉尼12m

老鼠12m

12m?

半大俾多球69

屌

秒爆

意甲 客

悉尼冠軍了， 正氣過柏g 隊廢波

真係12m

主其他了

40 goal!!!!!

洗唔洗咁樣送12碼呀

4-0

有冇咁撚垃圾

串

悉尼FC 4-0 墨爾本勝利

拿方祖GGGOOOAAALLLL

你估下

4:0

4:0!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

-5 -6c點叫

勝利果種廢

想g

老鼠盤gel得啦掛

易能到
40

4:0 goal!

拿方祖終於入

仲有咩分別

6:0血洗失敗

上場柏豬有眼睇

好難講 珀斯認真踢同悉尼差唔多

4:0 cashed

我少買大的，

我覺得真係可以主其他

愛緩刷角啦

傻仔先買,中過幾次伏blacklist

Gel到甩頭髮

墨爾本失敗

屌 禁都追平 我一世介賭

追ng?

防守起碼差幾皮
上場對阿德， 球球吊入禁區既波都守唔到

今日無得玩12m啦

悉尼

半1

勝利都有老母GA 放球俾人啦

斬左佢啦

悉尼9.5s gel了

珀g啲進攻仲牛b過悉尼

快d和其他

無得玩了

和其他 客其他

全北汽車2.5s gel定了

星星角細

日乙全部半大ok?

比多c我買8.5s

悉尼再下一隊入球？

光輝班仆街純粹打假波搵真銀認真踢唔會輸老鼠

半1可以全10

星星真反底

攻啦,都輸左

成班友仔又等放假

7點前都喺角細

ig牛b

進攻組織係幾好睇既
但上場買左10k 角大， 10k 盤， 乜都冇撐佢唔落

有無流浪朋友

捉哂剛剛3 連c 笑我既人出黎

6c未牙

最好半場3球la

咁耐我試過一場美職

bin bin 有力

咁快6c 我出6c 信

4:4 ok?

半0全11都有

Gchi

車仔對獌嗰場半2全11

5:0

50

愛媛追和先啦

50
爽能到
ng 秒中

5:0....

好 不過難少少囉

夠啦

失敗都有老母

星之力幾時出現
半5奇蹟未

金仔半大 加 現代 主勝 派2個100

愛援

和波未援交妹

墨勝都有老母生... 收手啦

笑死

5:5 gogogo

主其他

BTW半場5.5大幾多倍?

我

老鼠

豬死人了

馬會唔派彩 點追ng

買左鹿兒無錢買老鼠即場

我了

4.5/5b秒gel

18min 4c, 68 min 5c, 星之力已經出現左
may the force be with u

再追

買主其他2倍

半場時主其他幾倍

愛緩果場

本田：唔打啦唔打啦

老鼠撚左成季賭仔 下場識買了

Gifu 金仔是但比多粒

All in 推 主ng 可上樓

嘩屌五比零

全北入未

主其他？

廿分鐘入多球啦 好頭好尾

追ng 上樓了

5-0

失敗想學水手比人炒8:2?

笑4,無角球了

入咗附加波就打真波了

cup唔到求刷角

愛媛222222
刷c入波，半和最nice

今次應該無啦？

2c

食埋角

未傷之前超班㗎

跟咗星星 多謝哂

買左咩角數

5-0?咩事？

佢指你個fans 星之力 username

星星旺到

屌佢啲隊友都好有問題啦
巴巴呢場唔知做緊咩
個龍又派膠

Ky半大-1

準備5:5

7.5角大gel

gel到上宇宙

你黑到

有無睇緊嗰場嘅巴打 講講下一球點買

半4全5

4.5b cashed

主

妓女比次機會

係求派

墨勝垃圾隊

無買，估最多10c呢場，等中場再睇，btw 我今日不買角大，除左比星星果場之外

本田係咪剩係簽一年約?
咁呢場咪係佢last game?

愛緩繼續刷

食一食飯返嚟5-0
主盤可gel

今季

再買佢入球

入左3000 分30注買 未收過錢

應該no goal了

All in 6.5s

6:0 ok?
半場屌左個主其他

有冇咁堅啊連炒30注

澳假咪亂黎

ok

失敗有冇面子球?

冇問題

勁

可能客隊會入返粒嘅

62俾多半格黎

6.5角大gel

2c ar

咁撚廢邊會入到

佢可能買左1注姐

愛援上呀

入咁多球都冇角

老鼠入多粒就似

係,已經講咗走,勝利挽留中,如果走講咗會搵同樣級數代替

日假又半細撚狗

老鼠入多粒

未來人
拿方祖 hat trick
6:0 ft 大屌垃圾勝利

澳職角細派錢

今晚10點買咩好

6:0 未

拖連 金澤 大波
愛緩角大

墨爾狗勝利抵撚死啦撚樣，撚足賭仔撚咗成年終於出局俾悉尼收皮

禁易入洗乜刷角

Gel 下增加刺激感先

12.5s 唔知點輸

愛緩jump了

悉尼先撚得勁 wor

水泥gell喇5－0

些路迪受讓

1.9

又搵日本仔lor

邊個傻西買墨勝

愛媛魔法卡主場之力發動

狼隊強陣?

墨勝快啲入返粒 咁樣出局好樣衰

主6

星星仲有冇買邊場？

客6

邊個笑9我小星星

悉尼成日贏盤

又1.5s，姐係今輪J2全1.5s la

唔止1600 分左兩注買

呢樣真

事前就咪啦

3 連到依家先5c, 角細想練下心都冇得練， 點搞

愛媛7.5b 點睇

事前都bin你買咩輸咩啦

墨勝事後飛進場未

星星

難啦,日本外流球星中場嗰班都仲後生
最大機會真係香川真司

6.5大都開唔到

6.5

雖然想gel 但咪gel啦

星星反底日 跟實

鹿兒島半大啦好嗎

型到呢

跟星星就輸 跟星星對家都係輸
係咪我既問題

12.5s

星9.5吹到頂到

你都反底

有無要些路迪

跟星星要睇風向 跟彪哥就唔駛

悉尼入多粒啦

上船了6.5

又jump

15分鐘4c諗住死9緊

上年個隊墨勝真係超水準
往事只能回味

66666

客6 100%

G持 討伐謝狗

3ccc

6c

6:0ok ?

星爺反底 條6串22要跟了

5：5

gun

角細日， 但我6x22 全角大黎

悉尼入多粒

6:0

意假封咩

刷多個一世勝利迷

7777777777777

6:0 la

7c

買左主第六球想退錢

7777

Victory

屌你老母 星星gel撚夠角細未

77777

8.5 希望復甦

77777777

7c, 角細要頂了

629 半大24

星星咪gel啦

母親節都要屌

又要練心

顫抖吧 角細 角大即將降臨

8c

些狗平手高水係咪放水咁解

88888

刷角

8

8.5

拖連奴12m

8c, 練心

愛媛絕殺半和未

8.5角大gel
9.5角大gel
10.5角大gel

正呀又刷

迪科爾好撚屈

又刷

星星一gel

角球雨

到底買勝利盤既人係咩心態

呢排做緊弱智研究想收集數據

巴打買好多細？

share未？

炒ok?

刷多粒plz

7.5

快點強姦我

都靈MISSED- -

想睇3連角爆星星

Bomba

墨勝我屌你老母 又要輸又要刷 成隊波空難喇 屌你老母

7.5 boom 屌你墨勝

墨本勝cup未

missed 下盤gel

屌 missed

Missed

8.5角大gel
9.5角大gel
10.5角大gel
11.5角大gel
12.5角大gel

屌你老母悉尼入到五粒就咪撚刷啦

Real?

不嬲都屈

8c 唔通9.5b 有望

下半場先入la

All in補左6.5s即刻輸鳩埋

主6要針

即場角唔開返

6.5角由1.5水等到2倍然後秒開

半3全11ok?

嘩我屌你老母咩12m都炒 半主molamola

星星想練心

real Missed

輸5球都仲要刷c係咩心態

9.5s 10.5s 咁都輸即刻自殺

星星gel到

all in 仲可以補

日乙重好賭 悉尼入到決賽等死啦

咪撚再gel啊 我屌曬你地老母

99999999999

下盤

主其他24

9c

墨勝成隊空難喇仆街賤種狗 買角細比狗屌 未完場都係會輸

依家7定8C

9.5角大gel
10.5角大gel
11.5角大gel
12.5角大gel

99999

9c,

12m真係好難射咩

9

9.5s same road

6:0 24

仆街

屌你老母

仲以為星星要反底

星

唔好咁啦

999

繼續刷

俾d刺激我

刷爆佢

9c 星星好波

有冇手足買1915英甲

頂住啊.jpg

小星星gel撚左全場 我真係屌你老母 你唔係好撚想練心咩 練你老母

9 痴撚線

妖

刷到完場好唔好

輸5粒仲刷乜野

傻撚左

12.5s 頂撚住....

星星練心都嗌到

11plx

無買都要幫手叫 cccccc
btw 星星

有冇可能14C

小星星去麗啦 係都要喺度攞存在感

以後唔撚再買角細 點撚樣買都輸

停啦 我知錯喇

好地地贏左先gel咪好囉星星

尾段刷撚到

屌你真係....

屌老鼠做乜鳩 贏到5粒贏夠放俾老鼠任攻？

正常唔會再刷

4分鐘4角

999999999星星

岩岩先話 好輕鬆

10.5s gel

10.5 11.5細冰呀

揾星星幫手叫

有得練啦

9.5 s gel

屌
9c口料

入澳假我信

5:0都刷，假撚到仆街

去死啊

想睇爆哂

墨勝為左面子球可以去到幾盡

澳職11角完

意甲半主馬上射精

6:0 完場ok?

你老母角大永遠都贏 89分鐘0c 都可以仲未撚輸到 90分鐘會11c 痴撚7線

星爺潛了

有得練開心啦

應該10c完 啱啱好爆9.5

9c 嚇我唔到既

威啦，依家有得練啦

支持

主6 收蚊

6-0

60！

老鼠幾角now

主其他GOALLLL
GOALLL
GOALLLLLLLLLLLLLLLL
中撚到

主其他……

主其他2.43

6:0了

主miss12m

好ON9 馬會即場個角82,83就封

屌你老母墨勝 抵你輸喇仆街 正撚樣

6:0已死

主其他真係開到

爽13.5主其他

講就有

屌9.5s 食完飯 多左四個角

主其他casheddddddddd

悉尼 真係正氣

刷嚟做乜 又咪係要主其他

真係6:0主其他

中呀

真喺主其他

7.5細澳職屌你老母

Real 6:0?

6-0都有角即切柒

Same

悉尼教練買咗10.5大要刷多幾個

墨勝抵啦

執幾k
爽能到我

大家係中場bbq算啦

刷完角比人入正氣

真係流淚行勝利號

復活

點解會無人mark 悉尼10號

想睇星星爆呀

星星一gel爆我8.5

輸盤 大波大角賺返

呢場大炒 墨勝做錯咩要還

好彩細注 屌墨勝老母

笑撚死
改名啦仲叫勝利

主其他 主ngcasheddddddddd
btw 12.5s 頂撚住..

last $50 都反到底

小星星 墨勝 我屌你老母

老鼠都主其他

難 佢撚旺

買悉尼入球都可以發達

ng大法又汁錢

妖 都唔知你做乜鳩
你地唔好再刷啦 我屌緊個on9星啦

Respect 今日母親節

想燈？一陣爆哂就好笑

係就好

Bing please

thx ching 仲有幾耐完
串咗9.5s

悉尼 vs 珀g

半場5.5b真係開到

90now

12m都唔入 垃圾

61

半場休息緊

6-1

6:1

6:1 面子波

入球7+

準備 6-6 贏盤了

格拉斯哥大 有冇同路

面子球

6:1
劇本到了

6-1 on99

拖連奴半大一定開唔到啦

完場啦好嗎 面子球都入埋

拿拿聲入客ng

攞尾彩？

大波黨汁撚到笑

唔洗補時啦 都6-1

係咪有條飛係托子FG
終於識入了

爆埋星星先啦

老鼠啲人跑入禁區時 會唔會係諗到我入 到我入

墨勝話俾大家聽佢地要cup一早cup左 係唔想入

係6-7

小星星 我屌你老母

補幾多

些狗有無同路

一定

好想睇10c

星星你完場先gel唔得既

下盤手足集結

追到主水球都夠肥

-1 -2c

咁玩完啦

首名入球黎

星星又潛

屌原來老鼠贏到6-1
Cashed

6-6丫笨

係我都潛啦

派錢波咁都唔識買

托禾倫終於入

6:6贏盤please

主其他幾多倍-.-

why

爆佢老母chow hi

勝利都俾人炒

三角形dllm

完場未

勝利都有老母， 6-1 仲補時， on9球證呃ot?

補幾耐

佢已經好穩陣，80分鐘先gel

驚東咩

FC悉尼場波咩料
淨係買咗上盤蝕死

禾托倫goal

補3

請立即完場

星星打不死

6-6ready

6-6未？

唔緊要啦9.5s 爆 12.5s星星都Cashed得有餘

都6:1仲補乜撚

屌 買左客6
仆街佢客7

我屌你老母

拖連奴我屌你老母

6:1 9C ft

點解我用goal app報
而家90+2

9c ft

差D71

9.5b 10.5b 6.5s 下盤 全輸

ft 61 9c 咪睇少星星

9c 完， 未驚過， 去call g 了

Please

12.5s 好在

星星又中

謝拉特
你收撚皮啦
些狗屌柒你

中場12倍

6-1 9c FT
恭喜星星

我星未驚過

3p ok?

on9先咁買

底褲都換左幾條 dllm

崇地買左咩！

拖狗

中場主其他 收錢

9c ft nice

蘇超洗唔洗咁準時

8.5比你gel爆左

意假買咩好

屌你老母 爆我8.5

小星星 你知唔知 我幾想屌你老母？

意假下盤水泥gel

12碼唔入對家入

珀g教頭有入場睇
而家手震未

屌你老母連針十口
終於5.5/6b破燈

9.5b $50
12.5s 主盤

意甲 客1:0

意假0:1

諗住6.5補返兩注角大 秒輸

莎索羅1:0

莎索Gel

明明8.5好地地 星星一講完即刻5連

Gigogollllll

賽前應該有30倍

小星星一gel

燈又屌
唔燈又屌

半一詩召喚

炒完12m對家入

call g 了

rc?

9.5 10.5 6.5s 呢個係咩野買法

仆街 客戰神卡

rc

Call g記得奶西 服務好好多

流浪1:0秒goal

有冇人派

格拉斯哥流浪 !!!!!!!

入完球RC

fg 秒cashed

拖連反cup

屌你老母些狗

Defoe!!!!!

玩得開心啲 星星

意甲客紅？

今晚D波多撚到
個個聯賽一齊開, 最慘係冇邊場好買

些狗反cup集氣

係

14日後見

hello 咁多位。大家好嗎？

些狗秒針
我戒了

些路迪表示贏夠俾流浪贏吓

Ajax 半大派錢？

屌你老母呀

紅慶祝動作係咪on9

未試過開平手盤

7點15 半全大？

意甲客入完拎紅係乜玩法

今日非常好
大勝日

格流秒goal

對家紅左
有得追

嗯 我啲朋友都買咗澳職 贏唔少

主盤

意甲想封撚到幾時

大勝就好啦。繼續贏

屌你老母封到乜都買唔到

條友本身黃牌，肯定又係除衫慶祝

連拖狗都唔放過

好9 墨勝秒9，格流又秒9

完場後兩個半鐘呀

拖8.5有冇手足！

星星潛完又到大佬彪上水

星星中wor
佢買9.5s

g持

一陣查爾頓

拖反勝了要

追和先啦屌你老母些狗

全北入未呀

屌封左買唔到

有冇手足有睇拖連果場 想知佢點解紅

G持，屌死謝拉特

古代+1 gel定先

宇宙重心

半場追和先講啦

屌你老母8.5封到10.5然後狂刷

意假下盤都幾易

全北唔入比人入啦仆街 0:0不如唔好踢

真係on9

阿積士半大有無同路

拖連 主勝得1.66倍 cup硬？

J2
44444444

金仔係咪仲領先緊

真係

燈到墨勝都臨尾刷角4連到9c

拖入硬？1.13ng

愛媛444

買左咩

愛緩-7c

買角膽，你懂甚麼

J2角大又派錢

派彩未， 等緊入意假10.5s

上呀 FC 愛玩

意蘇半大PLX

鹿兒冰撚住

狗會可以派錢未呢？

唉，角大入球大半大都係弱智

6.5s 係入球大細嘛我諗

愛媛8.5入？定等7.5

拖反杯1.69俾狗買？

7.5 8.5

爆左廠，等等

對咗

OK我自己獨木舟

金澤入未

些路迪快cup, 屌死仆街謝拉特

1915 有無半主同路

角膽係咩

1.68

賠率太低

我 支持拿蛇

626 goal

02

696 0:2

may the force be with you

有

仆街626 撚半大

我以為講緊角球

626!!!!!!

Fc 仆街啦

一入完8.5s就0:2 nice

跟

嘩屌正氣到

愛媛落地獄

626 GGGGOOOAAALLLLL

626 gel得未

仆街了 角大

金澤goal

屌你老母些狗識入未

拖同我刷爆佢
8.5b

7.5 應該得 8c 似max，你加油

即刻被人入

金仔好波

Dllm gifu追和ok?

金仔!!!!!!!

去到某啲時候1.001都要去馬

626差啲3-0

星星10.5s

呢場$200 我送棄左

愛媛應該6-7c完 8.5 9.5s可入手

62封咩

意甲半大咁樣輸

索羅斯頂住

韓職真係唔識入波戈喎

7.5s係咪要跳

6212M

冇問題啦 9c 10c FT
大家開心

疤3:0嗰陣晉級 1.005

屌串撚左愛媛

星蛇呢期角細好準

阿棚瘋狂笑

hold撚住兩場0-2 thanks

626 12m

全北係咪針得

屌， 626 想追角細， 封咁耐

拖11c

仆街了

4c -7

Gfu追和表演自屌

入埋0:3既話 角細真係定過抬炸彈

含撚

30

分兩球比韓職啦，成班垃圾唔識入波架

唔係有機啊嘛
$200重燃希望

半大撚狗

射撚死謝拉 ok？

626 ho lun easy

626 CASHED

Gel到上天

星星買左意假10.5s就刷

好旺wor奈今日

lm

626果條黑鬼幾勁

鹿無啦啦3-0

係時候要推3口波

愛媛廢撚到

現代goal

入啦些狗

G

大晒

差現代 頂實

Gfu條友一換出黎就入?

GOAL 現代

比多球來

點解咁黑

哇屌兩場日假宜家先黎開大

696 0:3
2.5gel
Sor 1.5差d

意假 10.5 s

7,8,9 c ft

跟左 thx

輸夠3粒 客隊又唔刷角 主隊都無心機刷 唔等到5.5都唔好入角大

下盤狂魔
上盤係要好有信心既隊先買
例如前鋒 696

原來Ajax2030先開，睇錯1915

仲有無

韓職半0全3 plz

傻豬嚟嘅

買親都輸 想死

全北抵撚死啦，咁多機會全部飛機

成班都唔識踢波Ga，仲話韓職一哥

封咁耐盤阻住哂

7.5s。。。你加油，我無買呢場，如果有6.5就有機會做犬

睇黎你真係反底了

換左教練，前鋒都換埋啦

全北出金信煜
劇本到了

全大

你加油

……

Gun

射死謝狗ok?

援交廢撚到

星星惡到

2019仲信佢，我錯

蔚山現代!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

勁到 好勇

原來先60 分鐘，有排頂， 停多陣買返大

蔚山現代 串左金仔 626 頂住

想買莎索ng

最好

坦白講。。。意甲我又同星星一樣。。。

星仔完場先gel好無

意假主反杯表演吞精

5c, 唔補了， call g 了， 88

好啦 祝你14日後落黎

唔使坦白講 有水就盡情出

都0廢到 11打10都入唔到波

呑定都得

依家dl唔返球探...有無人識搞

10.5s?

援交會唔會再比人中出

全北差啲派膠

宜家呢一浸無一場賭得落手
等英超算

DOWN微球 介面一樣

金仔快d打假

有都趕唔切10點派彩 玩埋啲即場就等英超了

英超刺激了

有無人打救我

等到6.5既話再入大先 整個6.5 8.5包夾

愛緩刷啦

愛援主4面子球

格流秒goal又冇半大

尾輪8+1買la

輸到傻今日

算9數

媛交no goal練心

1c 食屎

11c

查爾頓入未

Gfu入波追和一世球迷
追到你上日職

拖連奴個中場
星星你加油了

緩交想點
主場比人炒

全北追和比我輸半啦

應該得我地買左

你個名

我報驚

些路迪快cup

好想買大 開到咁既位

8.5s

No way

岐阜追和未

聽日得5場波 今晚馬拉松一定要贏錢

些狗0角

些路迪快手追和 比手足叫下啦

個10.5好硬

射撚死謝狗

10.5s gel定

日乙有冇直播LINK?

唔該 青

62島真係仆街黎 半場唔入

托果場10.5b?

全北個場比多兩球plz

援交比人中出啦

8.5抬炸彈

626刷未

全北快入啦

Gfu追和一世球迷
有冇人gun?

輕鬆

好過球探 要自己搵馬會波

第一口買咩穩

全北快cup

我跟你先買左gfu 626

曼城

6.5足水入

利物浦冠軍

Ajax半大

屌你老味等緊足水又6c

曼城上盤?

1001

全北咁都唔入

食屎狗

626 6C

1

10011111?

馬格10.5b 2.10？

Wow